直播食嘢好on9

大家覺得直播食一大堆嘢概人，係咪好on9！ 依家FB、IG果d廣告又有呢d ，各個都直播食嘢，痴撚線！

食到jap jap聲好撚煩！
睇落好好味，好想食！

直播對波咋嘛你估真係直播食嘢咩